[g嬸推薦] 18' 最後一個本地舊歌台 歡迎分享 😊

絕對是個夢

玩肚餓

我心深處

g妹係唔係姓文

唔係喎，點解咁問

矛野拉😊

依首貼過好多次，過去25年d人仲不停翻唱，可以話係寶麗金當年巨獻

依首仲有另一個人唱過，知唔知邊個呢

Moshi Moshi Moshi

偶像

灰色

心中想你~如今想你~懷念昨天的你~

白恤衫

老餅

不想再擁有

依首回帶

g嬸誠意推薦，喜歡嗎

敢恨敢愛

新的一天

區桂芬、葉源春 - 問 （1981）

鬆一鬆

陽光下的孩子

背叛

玩笑

都祇因為你